［廢青搭港鐵咪撚坐］

岩岩搭港鐵 成手拎住野見到有個位冇人坐 拎住成手野所以坐底
點知坐唔夠一分鐘 有個呀伯走埋黎拍我 咩都冇講 我以為我跌左野 點知佢指住個要讓位既牌［利申其實我岩岩一坐低即卡禁手機眼尾都冇哨過佢更加唔知佢既存在 我更加唔係坐緊關愛座］
我一起身 個老友記即卡坐低左 全程咩都冇該 莫講話講句唔該
呢一刻 我知道我錯了
作為一個廢青 我係冇人權 即使比左多老友記一倍既錢 冇人既時候都唔應該坐 我錯了
就算係坐 都應該時刻打醒十二分精神留意有冇老友記上車
安全起見 各位巴打 記住住港鐵咪撚坐
利申： 廢青平時如果一見到呀婆呀伯上車一定會即卡讓座 今次我咁岩冇見到 坐左一分鐘 應該要跪玻璃

從來唔坐

讓佢老母
廢坑怕攰就咪撚出街同人爭位坐啦

on9
專坐關愛座

黎一個屌一個

你做乜撚野讓座

你係咪on9

又唔係濕尻廢人座

你又有俾錢，叫佢去乞廢人座喇

從來都唔撚讓喎
正價vs $2
呀伯你好唔好意思同我爭位坐呀？

怕攰就咪撚出街啦，一係就坐的士

即刻呀戇鳩，字都唔撚識多隻